[Season 5]ViuTV Chill Club 星期日 21:30 (63)呢度冇咪嘴 下集C Allstar

挽留Mimi而婆
主持: 駱振偉
第5季嘉賓主持: 小肥 陳蕾 6號@RubberBand

永遠懷念: 羅敏莊、趙學而

Band List:
樂隊總監 Joey Tang
鍵琴手Abby Wong
鋼琴手 Dennie Wong
結他手 Andrew Cheung
低音結他手 Jacky Man
鼓手 KB
和音及音樂編程 Pam Chung
混音工程師 Marcus Ho

新快速

Chill Club 第67集
07/02/2021

主持: 駱振偉、6號
主題: Band Sound
嘉賓: Zpecial、Nowhere Boys

開場
Joey Tang/6號 - 早班火車 (Beyond) [1992]

Zpecial - 深夜告別練習 [2020]
Nowhere Boys - 致旅途中的我 [2019]

6號 - 最後晚餐 (Supper Moment) [2010]
Nowhere Boys - 最後的搖滾 [2020]
Zpecial - Cityboy [2019]

新歌介紹 (?)
林德信 - Good Vibrations

Chill Club推介榜
冠軍: Serrini - ~旋轉 with me*

6號/駱振偉 - 豬籠墟事變 (RubberBand) [2012]
Nowhere Boys/駱振偉 - 愛是懷疑 (陳奕迅) [2001]
6號/Zpecial - All we have is now (方皓玟) [2020]
Nowhere Boys/Zpecial/Joey Tang - 一家一減你 (許志安) [1998]

最後六個字

下集預告: C AllStar

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

Chill Club推介榜 第6週
1 6 ~旋轉 with me* Serrini
2 8 旁觀有罪 陳蕾
3 4 常願意 岑寧兒
4 5 哥本哈根的另一個我 薛凱琪
5 7 東京人壽 容祖兒
6 NEW 是但求其愛 陳奕迅
7 9 Stronger 鄭伊健
8 NEW 集合吧! 地球保衛隊 C AllStar
9 NEW 所有遺失的東西 泳兒
10 NEW 浸浴 葉巧琳

Out
1 我心中尚未崩壞的部分 黃妍
2 明年見 ONE PROMISE
3 多喝水 鄭融
10 背伴 Ian陳卓賢

毒撚一個可盡興

Chill Club 推介歌單 1/2 - 5/2
黃色代表之前都冇播過

梁釗峰 - 偉人
張敬軒 - 俏郎君
Serrini - ~旋轉 with me*
FreshLife - 如果這世界沒有你
陳健安 - 惡夢經
岑寧兒 - 常願意
per se - 不日之約
許廷鏗 - 痛
衛蘭 - 低級趣味
Pandora 樂隊 - 非理想愛人
馮允謙 - 遠在眼前
吳林峰 - 一切安好...?
鄧小巧 - Mean
林欣彤 - 無名指的勇氣
鄭融 - 多喝水
薛凱琪 - 哥本哈根的另一個我
泳兒 - 所有遺失的東西

啱啱好一個新po

ONE PROMISE -《明年見》
曲：ONE PROMISE
詞：陳詠謙
編：ONE PROMISE / Gary Tong / C. Y. Kong
監：Gary Tong / C. Y. Kong

相信一切未完 鮮血滾燙未完
骨要枯仍未完 海要枯仍未完
擊過掌 稱作手足的 割不斷

知道災劫未完 苦痛掙扎未完
事情越來越怪 給拆散仍未完
不怕死 拯救手足的 決不怨

時代變 人情變
幾多美好不破損
台上見 攔河見
今天你 必須休息 好好脫險

也許 靜靜地等待 花都不會開
茫茫然一生 千里障礙賽
讓我破喉吶喊 世界當然未改
卻至少有一刻變精彩

關已封了未完 口已封了未完
路途越來越斜 盡頭越來越遠
只記得 跟你攀登的 每一寸

時代變 人情變
幾多美好不破損
明日見 明年見
今天你 必須休息 好好脫險

也許 靜靜地等待 花都不會開
茫茫然一生 千里障礙賽
讓我破喉吶喊 世界當然未改
卻至少有一刻變精彩

也許 盡力扮歡樂 心都不會開
如何能期待 你不能去的未來
天要忌才 天要塌下來
仍要與天比賽

疲倦暫且退下來
停頓或者最合宜現在
所有傷害 請你忍耐
閱報時好好節哀

也許 靜靜地等待 花都不會開
茫茫然一生 千里障礙賽
讓我破喉吶喊 世界當然未改
卻至少有一刻變精彩

也許 盡力扮歡樂 心都不會開
如何能期待 你不能去的未來
天要忌才 天要塌下來
仍要與天比賽

lm

遠在眼前

Jay fung!!!!!

又飛機師揸的士

呢個MV其實拍得幾靚幾有feel

個故仔又幾感人

太平街，FoodDragon死果日

同樣係Welby做導演 呢個mv好睇過黃妍果首幾條街

即係個主角已經比人炒左 仲扮緊機師呃住條女？
實際就渣緊的士？

大家加油啊

Chill Club 推介歌單 8/2 - 9/2

黃色代表之前都冇播過

Dear Jane - 未開始已經結束
k. ELLY 王嘉莉 - QUEEN 148
Serrini - ~旋轉 with me*
衛蘭 - 低級趣味
鄭融 - 多喝水
張敬軒 - 俏郎君
林欣彤 - 無名指的勇氣
ONE PROMISE - 明年見
岑寧兒 - 常願意
馮允謙 - 遠在眼前

係 但最尾原來條女一早知 冇嫌棄過佢
張相仲提佢不忘初心(勉勵大家/香港人)

又係佢

佢個Hello好造作

有訪問

原來呢首前幾日先出

會唔會連聽兩次Serrini

想同媽咪旋轉多過你

晚晚都播旋轉with me

嚟多次旋轉

Chill Club 推介歌單 8/2 - 10/2

黃色代表之前都冇播過

Dear Jane - 未開始已經結束
k. ELLY 王嘉莉 - QUEEN 148
Hey Joe Trio - 潛意識告白
Serrini - ~旋轉 with me*
衛蘭 - 低級趣味
鄭融 - 多喝水
張敬軒 - 俏郎君
林欣彤 - 無名指的勇氣
ONE PROMISE - 明年見
岑寧兒 - 常願意
馮允謙 - 遠在眼前
梁釗峰 - 偉人
陳健安 - 惡夢經

尋晚訓左冇睇 依家睇返中午版

搵厹真係哂左....

原來潛意識告白mv 係首播?
youtube都未有

係 連佢哋fb page都冇

我見到主角係MK妹Shiny所以先去搵下

屌你老母，一開app就見到條柒婆

開波

牛年快樂

新年快樂

幫佢開年

新年快樂 身體健康

濕鳩

奶！

hi 巴打你都過咗嚟

都係大丈夫好聽啲

陣b新年快樂 身體健康

新年快樂咁多位
身體健康！出入平安！心想事成

果邊都完啦

時代變啦……

btw 牛牛幾正

唔係做到1點咩

擔扛起宇宙離別了呵護~

唔靚嘅

你地果頭有冇人放煙花

唔知 冇睇了

一陣原來播mama 唔岩睇 可以早D訓/煲劇

略嫌肥咗啲

嘈撚到仆街 我屌佢老母臭閪
勁撚想去幫班牛屎佬開年
你老母閪

積番口德先

七八點已經放緊

唔夠可愛

係咁放 我屋企隔左一段距離都聞到D味

巴打一定係境外人

今年冇睇到想睇
但係太晏播

Anton會唔會播明年見

咁痴線

常願意好好聽

有冇Blackpink ??

Fi

應該有？

Lovesick girls?
自從聽返廣東歌之後已經脫離咗韓流好耐

好似冇去

準時12點聽到炮仗聲 放咗幾分鐘 年年都有

咩係lovesick girls ??
上次Netflix睇完佢哋套紀錄片覺得幾正

千祈唔好開嚟feat. per se ver.聽

why

狗屋隔離放都唔會有人理
放完 d狗趕到 放d人都走晒啦
呢幾年誇張到市區都有人放

佢哋首新歌名

泳兒

真係唔播自己歌

泳兒近呢兩首都好高質

同聽零分feat. shiga 一樣道理

其實無咁差啩
真係編得好per se

比埋link你地

唔係難聽
而係喧賓奪主
即係你聽零分 shiga ver. 一樣咋嘛

Chill Club 推介歌單 8/2 - 11/2

黃色代表之前都冇播過

Dear Jane - 未開始已經結束
k. ELLY 王嘉莉 - QUEEN 148
Hey Joe Trio - 潛意識告白
Serrini - ~旋轉 with me*
衛蘭 - 低級趣味
鄭融 - 多喝水
張敬軒 - 俏郎君
林欣彤 - 無名指的勇氣
ONE PROMISE - 明年見
岑寧兒 - 常願意
馮允謙 - 遠在眼前
梁釗峰 - 偉人
陳健安 - 惡夢經
Supper Moment - 波板糖
許廷鏗 - 痛
薛凱琪 - 哥本哈根的另一個我
泳兒 - 所有遺失的東西

其實我唔覺零分 shiga ver. 好聽
佢唱到普通K歌咁 Jude原版隻無奈感正好多

而呢隻係per se帶左自己風格落去
編左第2首歌出黎咁
我覺得冇得咁比

Ching sick ball

油麻地新年放煙花（突發）

好撚癲

冇零分Shiga版咁誇張
只係加咗啲per se 嘅style落去
但始終唔太似per se會出嘅歌
但零分直情感覺就係Shiga嘅歌

痴線

但問題係我覺得呢隻都係本身有啲k歌feel㗎嘛

明明我八分 現今只有四分
好多句Jude都唱到果種無力感出黎
証明佢既演繹下可以有另一個feel出到黎(其實就係歌詞/歌想講既野)
Shiga將佢變左普通K歌 我唔會覺得好左

你見到徐浩個名...
同per se crossover咪正正將佢哋風格揉合
我覺得呢個方向係做啱

可能大眾係覺得好聽左
但同樣地 令到首歌變到好普通

咁樣crossover正過咩永續作品

JUDE 嗰兩隻新歌都係出事在
個feel真係好似其他人唱
十分錯好似kary style

你係講緊所有遺失的東西？
但係我講緊零分

但佢既演奏係特別/有味道
而好唔好聽就見人見志
純粹好聽唔理首歌想講咩/歌詞果D
我係同意Shiga唱得好聽D既

都係徐浩.........

所以我先問呢個問題

打錯字 係演繹

兩首曲編監都係徐浩

唔知關唔關事 迫到春卷依家咁樣出哂力

春捲而家出力應該係為咗喺大陸make noise

原版所有遺失都好k
verse 1到chrous加多咗樂器
到verse 2再澎湃啲入鼓聲
好典型cantopop編曲

其實都係哂氣 不如佢退落黎好過
佢係上面其實冇市場

香港去到嚟而家so call天后
都未去到好似佢咁爭獎

元朗國直頭每條村都有人放咁
究竟點樣可以有咁多存貨

東京人壽係有返以前K歌嗰隻感覺

真係好肉酸

真係要問下D境外朋友先知

原來對上一集kidney buster
四年前呀pam飾演巴渣客戶
啱啱重溫返

重溫緊吒咜

啱啱唱完零分

我都開住 冇留心睇

尋晚張敬軒ig live講成日睇cc
仲係咁提mirror個啲 中間仲同edan一齊live
希望佢上到 佢講到咁係咪有機

原來個icon可以整到立體

想聽live俏郎君

+1

jay fung

牙醫

每次聽呢段高音位都會毛管戙

都要睇英皇 佢好似冇放過一線果班上Viu

AK西面

林奕匡真係同呢種曲風好唔夾

佢著哂皮褸 但只係改變到外表

原來31都播緊中文金曲 打緊對台

😊

多謝林夕

咁癲
想轉台睇禾煎

嗰邊有鳩拍蠔

Aga真係差左Gin Lee至少一班
歌既質素 唱功 甚至樣我都覺得Gin好過佢

AGA正到

Aga做幕後會好啲

其實佢好高可塑性
但依家都係唱緊一堆換湯唔換藥既叫春歌
好想佢可以唱/造多D唔同主題既歌
可能side track有 我唔知 完全唔想聽佢既碟
有既話求大家推介

學友

Mad可能新穎少少

我有講 只係換湯唔換藥
曲風好新鮮 但D餡都係果幾味

又係

請問莫文蔚以前d live係咪唱得好好多？呢個佢完全唔得

呢個live我J過冇數次 可能佢太耐冇唱廣東歌

壞音響

cath呀

豹哥

美敦書

特倫斯

Jay Fung 牙醫

姜濤:

其實呢個live唱得真係幾好

林二汶:

Ellen
唔知點解仲係接受唔到佢真係走左

唉
咁就2年

阿偉

佢咩事

RB 真係香港人既福氣

你係唔係想講呀正

佢講得好真摰 唔係度定稿

一向講野既都係6號 泥鯭多
佢今次打頭陣講左呢段說話係令我好感動

漫長

時代流轉這刻在這地

時代流轉這刻在這地
是否選中我

6號把聲真撚到癲LIVE 好聽過碟

Kathy仔

世一

Nowhere Boys

又要唱到喊

Nowhereboys

把聲都幾eason

我把聲係咁

啱啱先返到屋企 冇睇到膠戰

好撚正
Hilary

估唔到MV得9K views
大家介紹下比親友聽下啦

族長

上viutv網已經有得睇返
仲要排第2

weak到

惡夢經

好好聽

成隻碟最鐘意呢首

呢段快正到

one promise

又喊

連續兩首個MV都好似係講有人唔係到

上一個MV嚴格上其實唔係講人死

係咩

而家開電視見到Kathy 仔
就自然諗起佢煲煙張相

再諗起佢俾廢的中出

釗鋒都要做女神隻兵

Fake news

《西藏度亡經》有類似這麼一個故事。
人在死後世界會遇到恐怖的怪物。
你可以選擇逃避或面對，無論你如何選擇，在下個關卡你都會遇到怪物。
一隻一隻一關一關，
若你都逃開了，恭喜你，你下輩子會輪迴成低等的生物；
若你都面對了，恭喜你，你下輩子會輪迴成高等的生物。
如果人在每個晚上都死一次。

如果每個惡夢就是一次試煉。
面對未知的恐懼，祝福我們每一次面對過都會浴火重生，提昇級數，成為更高等的生物。

info講到明
最大路其實都係講緊面對問題 係揀走定面對
男主角面對棺材果一幕

我都想fake

再食事後煙

佢現實好似都好似感情生活有啲阻滯
雖然佢地4個樣貌唔算好突出
但嗰種平凡好吸引到我

屌 星期日有暗星

係 拍左好多年 一直都冇公開
去到有個位佢覺得要比返個地位佢(?) 選擇公開
點知2個人之間出現問題 最後都係分開

可能啲歌某程度上都係講佢自己嘅故事
btw 釗鋒唔算好靚仔但幾charm
都唔愁冇女啦

一啖砂糖一啖屎

Chill Club 推介歌單 8/2 - 12/2

黃色代表之前都冇播過

Dear Jane - 未開始已經結束
k. ELLY 王嘉莉 - QUEEN 148
Hey Joe Trio - 潛意識告白
Serrini - ~旋轉 with me*
衛蘭 - 低級趣味
鄭融 - 多喝水
張敬軒 - 俏郎君
林欣彤 - 無名指的勇氣
ONE PROMISE - 明年見
岑寧兒 - 常願意
馮允謙 - 遠在眼前
梁釗峰 - 偉人
陳健安 - 惡夢經
Supper Moment - 波板糖
許廷鏗 - 痛
薛凱琪 - 哥本哈根的另一個我
泳兒 - 所有遺失的東西
Nowhere Boys - 種子

咁我覺得歌手既歌一定有自己故事

viu而家播fatboy mv

見到

再開波

妖治巴今日咁得閒睇電視

等緊開枱呀

一起拉響這最後和弦

C AllStar

今晚mark唔到song list
睇下有無人幫手

無就聽日先補番

推

幾多對持續愛到幾多歲

CAllStar

開波 Joey gor

Chill Club祝福你

Chill club最正路

有種

Chill Club祝福你
新年快樂呀咁多位

chillclub到

新年快樂呀咁多位

暴龍哥

點解成日新年唱有種

幾時請暴龍哥

好想唱k
但唔想用個死人app

求 part time

因為行運超人?

行運超人

個版面幾靚

時來運到 天下無敵 天生有種總有用
無論場地軟硬 長與短途 同樣向前衝
難捱便有衝動 趁機表現 誰及我英勇
未必要做強者 稱霸最強 是我不怕痛

合體真係好難得

我要聽暴龍哥唱再派利是

毒撚報到

King今日終於醒

食屎啦偽毒
頭先完全冇上過水

jase 好似有啲似juno

薄情歌

唔駛問啦 做暖男爸爸都冇上黎 擺明佢自己唔想上

斷蟹

戴黑超 帶冷帽個個都似

人類好危險

一直都覺得佢好似跟人返屋企啲咸濕佬

只要你地追C AllStar就有新曲風

去左睇netflix

C Allstar 成員平均身高有冇 170

佢好早上左啦....賊喊捉賊

我們的胡士托

嗰時好鍾意

我們的胡士托起正

呢首超正

C all star

中學回憶呀

知你高啦

呢隻碟首首都咁高質

同牙科明顯有距離

今集係中學回憶

J你就J啦

好mean……
@牙鐵 陣仔串你呀

cls
佢最多都係個樣串啲啫

joey都高半個頭

真呀 中學去過我嗰間表演

牙科好正

皮己正

On仔，釗峰仲有邊兩個？

好啱新年聽呢首歌

當年既回憶返哂黎

我都有
xmas party

黨鐵裏

我都係喎

佢話睇Netflix架

Jase
King

看妖女 看妖女 讚賞
蔓珠莎 蔓珠莎 換上

你哋兩個相認啦

好肯定無

會唔會同一間

牙傾，juno

釗峰係callstar 入面好似發番光咁
佢solo 唔係好出唔知點解

佢有睇經緯線 你呢

juno

都係Steve巴公道
以後你搞gag自動加5分底分

薄情歌、家書、時日如飛 當年中學飲歌

Juno 反而唔會

點解C Allstar唔紅

應該無人有170

咁永遠得5分

話說大家覺得佢哋單飛啲歌邊個好聽啲
我:on>釗峰>jase>king

咁都叫唔紅咩

沖涼囉都話

King
成日都唔記得呢個叫咩名

我呢

時日如飛係grad歌
們陣聽到喊

薄情歌來了

C Allstar都唔紅?

好撚正

老母00後

上唔到一線

回憶

呢首正

唔叫一線

得一個有

為你寫的歌

又屈

唔使再聽dj King remix真係好

反而on solo就發光

C AllStar幾時有機會再開演唱會

聽歌的人是否 學會狠過我

Solo得on仔真係做得起

佢唔叫一線 咁點先算一線

真
好撚正

剩返果個

釗峰都唔差喎

可摸耳點歌
想聽 逾越生死

點解一合體係唔同啲咁

做唔到當年Twins Kenny嗰隊嗰啲

收皮啦偽毒

但唱功是
King = Jase > 釗峰=On

我最喜愛同組合金都攞過喎

可能佢覺得beyond係一線呢

在錯誤的宇宙尋找愛

上左一線啦 組合黎講
solo既話on jai都攞過唱作人

想聽別讓小島沉沒 夜幕天星

幾正wo

以前啲人認唔到callstar

唱天梯個個
踢波個個
帶超個個
同淨低個個

Jase光頭未

佢地同Gigi嗰首都好聽

唔係呀嘛.....根本係一線，直至supper紅

唔知點解hit唔起咁

On>>>>>>>>>>>>>其他

加咗㗎嗱？

告別的藝術

好撚好聽

真心想睇

會唔會唱再不再見

Jase呢隻碟幾正
其實佢地都係做返自己想做既音樂 唔一定要好紅

打碟嗰個
唱soul 嗰個

我想聽音樂殖民地

我有唱錯了什麼 至會拆散你和我～

佢solo 首首都L聲得好勁
成首聽好攰

回憶番晒嚟

我最喜歡冧莊添

bass手係咪cosplay塔隆

好mean

寧願佢正正經經整啲edm歌

淨低個個

紅館都開埋 唱功都幾勁 獎又齊

其實組合黎講算 一線

on咩仔 on9仔?

太用力

呢首真心紅

當年Jase先係冠軍果個

化學作用

依家樂壇嘅生態唔同咗
好難再做到天王巨星

當年首天梯真係紅到仆街

初三大家把口都 mean 咗

淨低嗰個

boyz 點算一線 做左一年就拆夥

king係好高音
但係有時d live炒炒地
再不再見嗰次

若然冬天沒有花好啱今日聽

阿Dee x2

反正係LKH會贏到streaming 流量

生態變

Twins嗰啲當年真係紅爆半邊天
一開演唱會 就算唱到屎咁都勁多人睇
CAll Star反而冇咁瘋狂

以前成日睇錯

釗峰一味灑狗血式唱法

但係輸咗比chok同那誰

Jase 藍染我覺得同釗峰有得比

我都明 但音樂功力係明顯有啲分別

Boyz好多年啦 點止一年
但一定唔係一線 比盡咪3線
利申當年因為EX追過佢地

帶超嗰個=串串貢撩交打嗰個

大鼻嗰個

ching係咪講星投大戰當年冠軍係king喎

高音嚟講King 最勁
Jase最穩定

好高質 佢地唱既歌感動到人心

等聽天梯

唔係King>釗峰=On>Jase咩

Agger

頂你又牙科

屌，原來聽903嗰個dj king就係佢，而家先知

點解thor solo

做自己想做既野理咩音樂功力
人人條路都唔同 自己舒服咪得
King直情搞自己既野 唔出歌唔見人

thor會唔會扮Kay

科扮謝安琪

釗鋒啲歌係比較參差啲

以為Thor要扮kay

當年比賽玩高音好似係KING>On仔>釗峰>Jase

牙科會唔會變謝安琪？

全年度有幾多首歌～

給你最愉快的燒鵝

期待

即係Adam Levine&friends咁

似Juno 果個

之前成日見人咁講
依家情況應該好啲

想聽

謝安琪
以前幾鍾意佢

我覺得佢扮緊啲咬字

Thor呢隻幾好呀

見人帶超就話人好串好閪咪扮哂嘢

第一次聽Thor chok唔到原唱把聲

Thor太用力……

Thor 好好聽

D中學回憶返晒嚟

又強姦首歌

想牙科強姦我

king 死了都女愛仲可以升key

以前會背哂Kay啲歌

有咁差咩

佢地演唱會投票果個

你係想臭閪景強姦你

冇嘉賓主持
呀科有solo

搞到陣間想聽返kay版

個樣強姦左首歌

牙kay幾時有機會上黎

903開過個edm節目俾佢其實

係我強姦多景

牙科咪唱啦
畀四子一人唱一首好過
我寧願聽進擊的生命

牙科唔係咁差啫

btw 今集第一次開埋音響聽
真係好撚正

便秘樣

聽歌唔係淨係聽高音
但冇所謂 呢D好主觀
佢4個唱歌我都鐘意聽

thor 唱到有啲似張繼聰

以前叱咤又攞過最組 又攞過組金都叫唔紅

想睇牙kay上chill club

年度之歌啲詞真係串到容祖兒直一直

生死

陣仔點歌成功

逾越生死

燈中

無個人風格

今晚啲歌好正

Thor有d肉緊過頭

但好聽丫

還願你懂下台的美麗

03 出道 05 已經拆左 年幾ja wor

黃妍保了壽命 誰說一定 有伴侶與東京

歌好聽

樹同而婆開緊live
幾正

寺廟 郵筒 在等誰團聚

逾越生死 好正

在那天同遊大地

d聲好似好左
之前per se果集d聲拆到

我耳仔懷孕了

係 我有聽

釗峰成日唔記得歌詞

on仔偷笑

個胡鬚佬係唔係Juno

幾時生得 我要剪臍帶

當年所有有twins 做嘅嘢都會紅

好撚似

而家睇真d歌詞 先知咩意思

cls真係唱親既都係佢地啲經典

廿胞胎

好歌

我叫陳安立幫我剪

Juno頂帽唔會帶咁低囉ok

今集可以再loop
（希望冠軍正正常常）

俾厹搞大左

演唱會咁

同dj donald

成日都望前面

Boyz>Sun Boyz>之後Kenny返黎又搞返Boyz

畀安仔搞大咗

在那天同遊大地 預約好重遊舊地
但你不辭而別留下命裡缺憾 仍想起 一人遊舊地 舊記憶陪同生死 換了風景依然盼望能共你
看夕陽多麼美
次次聽都會想喊

我估今個禮拜係東京人壽雙週冠

換了風景依然盼望能共你 看夕陽多麼美

屌

以前連登仲成日笑9 c allstar

紅館都開個幾次叫唔紅

唔好啦.jpg

高質

其實我反donald 但都係照聽
weekend夜晚開住係幾正

笑乜

睇預告有暗星

Chok到爆鬍鬚佬

四條友唱live勁撚到

北京人大

我都想燈

每日重新想你 愛在橫跨世紀

我唔係聽過好多首但佢地淨係聽過天梯就笑人

諗起佢哋上珠江台麥王爭霸

都幾好睇

風景依舊 人面全非

真係好好聽

個頭好似中學生

On jai

外型 身高？
Call star 真實力派

好尷尬

主力笑黑超嗰個

diu 啦

想聽惡夢經live

個髮型

新歌推介仲係自己歌？

如果今個禮拜岑寧兒拎冠

今集chill club算神作

頂viu幾時換過個lighting
睇得好辛苦

又重新出翻來

thor

做多咗啦呀科

今日又可以重溫無數次

我屌 牙科wink...

離離合合，得一首歌紅，jase個樣串串貢

呢首好聽呀

係咪呢首歌第一次live

笑咩

十個救火的少年

好多人咁講 佢king型好多
海俊傑個樣好邪

EDF!EDF!

就回隊吧

呢首loop咗幾個禮拜

呢首intro好正

c all 消失左幾耐

同一個頭擺落陣安立度就無呢種感覺

呼應救火既少年

D詞好撚正

繼續再睡再醒惡夢美夢永不停步 no 繼續再睡再醒惡夢美夢永不停步 no 繼續再睡再醒惡夢美夢永不停步 no 繼續再睡再醒惡夢美夢永不停步 no 繼續再睡再醒惡夢美夢永不停步 no 繼續再睡再醒惡夢美夢永不停步 no 繼續再睡再醒惡夢美夢永不停步 no 繼續再睡再醒惡夢美夢永不停步 no 繼續再睡再醒惡夢美夢永不停步 no 繼續再睡再醒惡夢美夢永不停步 no 繼續再睡再醒惡夢美夢永不停步 no 繼續再睡再醒惡夢美夢永不停步 no 繼續再睡再醒惡夢美夢永不停步 no 繼續再睡再醒惡夢美夢永不停步 no

有咩問題？

Styling

年度之歌真係中學回憶
裏面啲歌詞仲要好中

曾經你以為每晚都陪伴你嘅歌
一轉眼已過

老老實實海俊傑出返嚟唱嗰隻歌都ok㗎

講到咁白

正喔
好聽

梁柏堅詞

冠 常願意 嘅話
我幫花蛆奶閪都得呀

35歲 都幾屈機

呢首係咪黃歌

呢首真係好撚正

樓主pin pls

都係合體最好睇

哇 玩到咁大

有冇問過花蛆想唔想比你奶

係

Anyone But Joey

地球保衛隊

以前一鬧陳奕迅就畀人咬添

都話你同花蛆有路

你話係咪係囉
音樂好主觀姐

結咗婚未？想嫁

LM

李11 嘅 十個放火的少年 都好有隱喻

On仔都快

自己感受下

yes

in 梁柏堅 we trust

好qq

新一代契仔=陣仔

今日214推咁慢嘅

On仔有冇女朋友
好鐘意佢

佢4條友都幾救薑
唱呢d 歌

咪係

佢已經好老

咪我囉

唔係gay ga 咩

勁黃

成班偽毒係咁㗎啦

已經有我呢個男朋友

怪責了那班同路

梁柏堅呀

賴映彤

長命火就長命救

不分化

長命火就長命救
面對關口別要走
長命火就長命救
各位歸隊同路走

每個人既solo都勁到痴線

黃到仆街
講到明呼應救火既少年

呢首好正 之前啱啱出嗰陣loop咗好耐

C allstar 由以前開始已經唱緊呢d歌

我

你愛老母

個個口話冇女
轉個頭就出去約女

唔好呃閪奶.....

都唔係18 22啦

唔係，曾經有女朋友
最多bi

真毒撚留屋企睇電視

明顯成咁
冇得質疑啦

佢想奶花蛆好耐啦

要日日聽edm

OK

你約左仔仔未？

陳健安喎
唔係與田祐希喎

專心懷孕（耳朵/子宮）

根本四子同埋背後團隊都黃

今集前最唔識都仲係king（我播今集前google咗一次先記得返個名）
原來咁勁

邊到有女朋友

人在志在人就夠 能共進就能自救

個個去咗屌女

推到花蛆見到

準備好未？

避唔到
一齊挨

梁柏堅填點會唔黃

門常關 生於斯

有我地陪

有 c allstar 聽都好嘅

係囉 我仲開定下個post

咁撚癲

Jase把聲真係好正

一陣應該快啲㗎喇

怪責了這班同路

Lm

我真毒

留名

陣仔即刻潛左水

On仔之前單飛首煉獄健身室都好正
仲要操到勁大隻

10/10

你收皮

不再指罵~
分秒不分岔~
同面對可怕

連登成日笑人黑超佬

On以前有，資深c allfans都會知

煙幕

仲要C all star都咁慢 冇理由呀
一定個個去左staycation

但佢個樣真係好嬲打

做住運動聽一流

扮啦 一定啱啱屌完仔

好似好串咁

個mv幾多男女都流口水

真人好nice㗎

推介一首歌俾大家
李拾壹 - 十個放火的少年
一首關於阻膠vs 勇武嘅歌

空空兩手 呢班少年 嚇走怪物
只好種火在四周 火舌密佈外頭
目擊一切 村中老人 嚴重去警告 放火的少年 你咁樣好激進

不要衝 不要激嬲佢 不要攻 不要一追再追
等佢乖 等佢走 不如停火 行動要溫和

點知 村長長老 潛入後門 靜靜雞閃走哂
點解 臣服於妖怪 皆因 愚蠢的心態 硬膠一塊

唱呢首歌，唔知點解我個腦會出呢張圖

當天火太猛 不懂得應變

面對關口別要走 不論夜與晝

有女朋友又話煙幕😅

四個入面最中意Jase

一係情人節出咗去
一係屋企人嚟食飯，逼住睇cctvb掛

4個裡面最鐘意On仔
大隻 靚仔 把聲正 黃 孝順

缺唔缺男朋友

嗰首我都幾鍾意

應該係話c allstar點會唔係黃

我又要生啤利是

廁所時間

花

屌花

一粒老鼠屎搞衰成集

小花好撚正

可以轉陣台先

暗星

廁所位....

屌你老未譚杏藍破壞咗今集

呢集比小花破壞了

呢條友都出歌？

不了

收皮啦收皮啦

廁所位

屙尿先

暗星破壞咗今集

忍左半粒鐘 夠鐘痾屎

一啖砂塘
一頓屎

屌暗星

都係梁柏堅

亞視歌手

雖然陳蕾都係，係真係爭太遠

話時話，單飛嗰排佢撈咩？

係咪metoo嗰個

講中左

遲咗睇，一開就係屎

skip 得

數榜未

小花唔靚咩？

no

巴打係咪恆仔

出咗碟
其實都好高質，不過唔係太多人講

啲低音位跌到落地核咁濟

我缺呀

不要再說了

其實首歌係講「發夢」

伯堅叔係咪想衝下年填詞人獎

岀solo歌同寫書

你咁樣比真係好衰

首歌ok嘅

好難聽

個鼻整容失敗咁款
個人中同個嘴好似阿婆
靚條毛?

要攞填詞人獎

性侵

大家飲杯水先

巴打你都好得閒

完全比唔到都唔同level

唔好爭啦 排隊

個人唔OK

暗星小花過主啦

其實四個都好nice
以前細個時有去佢地fans meeting

準備睇容姨五台雙週冠
做馬做到咁出面

唔靚

完未呀
唱咁耐！

好難聽呀

唱完未

望到小花個樣都唔開胃

應該差唔多

等緊人壽呀
完未呀

點知唔ok 係pk

我長期multi task緊姐

繼續發 繼續去

邊個黎 咁難聽

恆仔幾時飛佢啊

把聲好撚嘈

你去葵廣食仔算啦

響連登講呢啲晒氣

廁所位幾時先完

好撚嘈呀

以為你都staycation緊

佢唱歌個表情麻麻地

恆仔隻性格咁好 點會飛佢

就算冠都係播 mv 啦 去廁所好過

只可以講首歌嘥咗

屌 唔好zoom 暗星得唔得

Last Christmas 我借錢比你

幾時完
尿都屙咗兩篤

琴日去左
佢又係個件衫
幾時同我去？

佢演繹得mama

人壽剩間又要播多次mv？

俾啲面啦，又發夢又夢遊又流水，黃到出汁

返去拍youtube啦

唱左5分幾鐘

哪有女.....

覺得佢唱歌好嘈

嚟啦嚟啦

唱歌個樣好撚樣衰

塊面大到好似動森啲公仔咁

點解咁多人反佢？

邊個會係第一呢

點解過咗咁多年暗星仲有咁大陣亞視味

我聽tommy唔好

如果係人壽第一
以後唔睇

跑online仲喺度

奶西準備

佢係咪日日同一套

mag

真
以前四個完function都會同fans吹水影相 岀多幾次就會記得d fans 真係nice到爆炸

樂壇已死

Diu

本身講嘢把聲都好嘈 又老牛聲
整容失敗譚杏x死撚咗去斬鐵重練好過啦

ekin

佢都唔係hk
快d落啦

樂壇已死都上榜

Mischa

係見左佢4次都係同一件
但有朋友話有換過緊身運動衫

c allstar 衝

又升

c allstar

屌仲有第四

北京人大第4

人壽no.5

容姐仲未落榜

屌你老母人壽完未

第四

因為唔唱歌都係麻麻地

肯落榜未呀

東京人壽第四

仲喺度未冠

唔阻你食仔

睇唔到奶西tim

無西奶

無得睇奶閪

唉呀無得找數

唔夠歌點搞頒獎禮呀

仲有北京人籌

東京人壽死開啲啦

乜料呀容艾辛又上返嚟

好緊張 個個星期都

人壽係咪仲要等多個禮拜
首歌係好聽但落榜未

冇得奶閪

第4

常願意

陣仔應該好失望

冇得睇奶西lu

無話今個禮拜

Eason

人壽居然升

屌 仲以為豹

是但求其愛

突然冠咗eason... 做乜9

陳奕迅不了

岑寧兒得閒上去就係冠軍歌

有錄片

搵呀科唱是但求其愛

即係佢會又冠囉屌

eason 又唔上

又冇得唱比佢托咩

幾時上嚟唱呀屌

係咪第二次冠eason

第一個同年度兩冠既歌手

火速上冠

想聽林家謙唱

居然錄片

Eason上次有冇拍片？

eason上咗幾耐榜

到時就有得睇奶閪

Eason 黎唔到
牙科代唱啦
屌你

Eason有錄片

謝安琪離開咗麥浚龍會唔會上chill club

認真

想聽

突破盲腸

Eason錄段野都算係咁

應該等佢現場唱

搵家謙代唱咪得

佢係咪唔會上chill club?

Eason 有拍 片

破咗規則

想睇

Good idea

竟然
咁可以等人壽再冠了

Eason 首歌幾耐呀

咩歌都冇版權 冇得唱

等緊佢上嚟

佢哈哈哈哈嗰下有d似cy

唱舊歌

唔知會唔會上viu 勁歌

開個先例比艾辛名正言順

eason都幾有誠意

又播MV

佢有歌出先再講 依家好似退休咁

唔多謝林家謙

佢把聲係咁

屌你呢句嘢淨係 apply 落今星期

算啦，佢都唔會去chill club頒獎禮

林家謙

有呀

Liveband咁樣唱唔洗版權
港台都係咁

不過支持播MV既 推下新演員

開頭咪有囉

第一個多謝就係佢

阿談

你唔專心

唔係有多謝咩？

咪多謝左

睇唔明係做乜嘢
拿拿林聲上榜就冠

冇人認同你喎

eason 幾時死
啲歌同十年前一閪樣

阿譚

你講呀

可唔可以搵返周博賢

句嘢有日落條款 下星期就過期

作詞小克作曲人林家謙啵

Chill Club推介榜 第7週
1 6 是但求其愛 陳奕迅
2 4 哥本哈根的另一個我 薛凱琪
3 3 常願意 岑寧兒
4 5 東京人壽 容祖兒
5 8 集合吧! 地球保衛隊 C AllStar
6 10 浸浴 葉巧琳
7 9 所有遺失的東西 泳兒
8 NEW 樂壇已死 吳林峰
9 NEW 無名指的勇氣 林欣彤
10 7 Stronger 鄭伊健

果然係把聲就係咁

其實佢離開麥前幾首短歌我都好鐘意
有啲浪費

乜有人講野咩 你覆緊咩

唔係wor 電視台要俾版權費唱片公司唔係咩？

Hanna BB

上次容姐有無拍片俾viu?

幾時有Edan

有

唔係周都去咗抖咩

你同中共有咩分別
忽然加條款

得半首歌

你講杏藍bb？

呢節睇咗啲咩

呢首係幾好聽既

chill club個logo全紅色嘅

淨係未上自己台個榜

咁又唔使死嘅

陳漢娜

新年

星期一有CYAllStar

陳漢娜啊

實有 唔會無

最後一節有天梯

CY

仲有肥仔

我聽朋友係港台做
佢地個啲頭條新聞咪會擺流行曲？
有一排換咗方皓文，林二汶上去唱live
原因係避咗版權問題

Out
1 ~旋轉 with me* Serrini
2 旁觀有罪 陳蕾

想佢地唱其他多啲

下星期yoyo冠軍啦pls

姨媽巴都 unpin 咗啦 大家可以收手了

天梯有無thor

播CD要比版權，現場live 好似唔洗

之前以為致明日四台冠用晒quota是但就一冠都無
點知港台翻兜冠然後viu隔好耐上榜速冠

過埋28號

阿豹咩事

旁觀有罪

豹姐

佢有無時間上CC?

冇咁快啦

@Steve巴 下個po第1個cm就cap番陣仔句野 thx

豹姐入返榜啦

得老屎忽可以2冠
之前冠過荒島之幻象

我都唔知

旁觀有罪out

又唱eason??

Pam姐好紅

Pam

正嘢留返畀我慢慢聽好了

假Eason 收檔啦

因為投左共

認真 唔係唔中意呀thor

但真係聽到好厭 可否換左佢

H3M

集集牙thor都要chok eason 想點

[Season 5]ViuTV Chill Club 星期日 21:30 (64) 集合吧！救火的少年

呢首好高難度

btw 而家又多咗個節目比歌手上嚟唱歌都幾好

有無諗過畀造星啲人做下主持

認真唔中意呀thor

集集都chok eason真係聽到好厭 可否換左佢

每星期一chok

應該唔上得住？如果唔係會計左viu今年個頒獎年度？

仲咩要挑戰呢首

mi

呢首正到痺

全集callstar 好正

唱得一首

點解呢首都要加牙科落去

音樂殖民地得半首

ansonbean 做主持 收視會急升

好似軒仔啲tone

音樂殖民地

已經有730啦

有thor

簽咗公司了

屌你THOR亂入

牙科又出黎阻住哂